有條支那閪唔守美國學校隔離令，私自離校仲要屌9返人

支那閪返過支那，驚佢惹埋哂啲支那病返去，要係宿舍隔離。
學校去送飯，冇人應門，校方要求佢解釋，條支那閪仲串柒柒話十分鐘都唔等得。
話佢支那人父母供佢嚟讀書唔係為左咁，咁巴閉返支那啦！

美帝捕獵支那狗既話會用槍定火箭炮？

邊句係私自離校？

明唔明咩叫 隔離呀屌
讀到Columbia都咁on9
d英文咁7

應該無私自出校 只係去咗廁所 不過真係好撚on9 去廁所你email講返去廁所咪完囉 老馮要係門口等你10分鐘啊？ 明知呢個鐘數有人嚟送餐 唔撚識寫低你去咗冲涼啊？ 仲吹撚到race nationality sexuality 咁唔想讀就死返支那啦